團結一致好無？

我知國難當頭，好多嘢都要去做去掙取

但我眼見嘅係分化問題愈黎愈嚴重，大家都無一個共識，所以好容易俾鬼帶風向，就好似今日機場所見，阻check in 已經唔係大家一開始所討論嘅嘢，而大家嘅共識唔夠強，現場好多人都會好易俾鬼帶動去跟風，但我覺得唔可以怪佢地，係因為大家無一個好strong 嘅共識，而上面就係知我地好散，所以佢地就好容易去帶動風向，大家下次可唔可以有個共識就只跟共識去做，咪再去到再俾班鬼帶返轉頭。

再咁落去，大家士氣只會愈黎愈低落，中共就係睇死我地捱唔到十月一！如果你好攰，覺得好嬲，無錯你可以岀黎表達，但我想大家都好好去面對同處理自己嘅情緒先，唔好俾仇恨蒙蔽自己，咁樣只會令到大家內在紛爭，而中共不知幾想我地內在分裂不攻自破！

請好好面對你嘅情緒
麻煩大家攰嘅休息一下，(當然我唔係叫你地依段時間唔好岀, 只係你覺得攰係當嘅時候可以休息，人嘅情緒好似一條橡筋，越來崩緊就會斷，你地要好好放鬆自己) 但唔好忘記我地最後目標，留住一口氣去十月一！而中共就不知幾想依段期間拉曬所有義士，咁十月一咪無人去囉！同埋依家分化愈大就愈難到十月一呀！

鼓勵同路人，提高士氣
我見到機場大部分都係講事件嘅文宣，而團結集會人士鼓勵大家嘅係無咩，大家都係做緊大家覺得啱嘅事，我建議大家派單俾遊客之外要派一啲字句去鼓勵同路人(當然可以有其他方法未諗到)，佢地攰會有人幫佢地打氣！讓大家知道佢地有人陪，不分化！

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

721

811

721 811

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

推

推

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽